{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/fumito-ganryu/GM0023072876558/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Graffiti Down Jacket - Blue"
    },
    "text": "fumitoganryuブランドはFUMITO GANRYUメーカーに属しています。 彼らの商品番号はFW23/QM38FG1Pです。 こちらの商品はグラフィティのような切れ味のパターンを持つ様々なサイズの裁断で非対称に縫製されたジャケットです。 ヘビーダウンスタイルで作られ暖かく着用できます。 薄いシルエットでカジュアルに着用でき、ブルーカラー配色で軽快でスポーティなムードが感じられます。 表地はポリエステル100%で製作されており、詰め物は綿毛90%、羽毛10%で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 製品は寝かせて保管し、火気に近づかないように注意してください。 ダウンの特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象なので、はたいて使ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランドはどのメーカーに属していますか？",
            "answer": "FUMITO GANRYUメーカーに属しています。"
        },
        {
            "question": "この商品の番号は何ですか？",
            "answer": "FW23/QM38FG1Pです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "グラフィティのような切れ味のパターンを持つ様々なサイズの裁断で非対称に縫製されたジャケットです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんなスタイルですか？",
            "answer": "ヘビーダウンスタイルで作られ、暖かく着用できます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんなシルエットですか？",
            "answer": "薄いシルエットでカジュアルに着用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような配色ですか？",
            "answer": "ブルーカラー配色で軽快でスポーティなムードが感じられます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの表地は何でできていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "詰め物は何で構成されていますか？",
            "answer": "詰め物は綿毛90%、羽毛10%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは水に濡れたり汗をたくさんついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの製品の保管方法はありますか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管し、火気に近づかないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "ダウンの特性上、抜け毛が出ることがありますか？",
            "answer": "ダウンの特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象なので、はたいて使ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 501
    }
}